求del 此ac所有post

唔該

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

7一維園見

個ac幾個fd用，唔想搞到其他人

放心 我幫你backup曬佢